一人一個係咁屌鳩隊友既球員

Lamela

PS：唔俾講我朗

KDB

Abraham

BRUNO FERNANDES

lukaku

呀冰呀冰俾佢屌到傻撚左

會員直情俾Bruno 屌到變咗gay lo

呢件年資咁低 都會係咁屌隊友？

puyol

堅尼 里奧 牙朗

都話唔俾講我朗= =

小志強

駁吾刀...

成日攞唔到波就喺度舉手好撚煩

Özil...

艾馬，我屌你老母！

messi

未見過小花屌隊友..拍鳩隊友個頭就見過

葉雄輝

佢抵屌，罰球真係射佢果個位

牙朗眼神話比你聽
佢覺得自己國家隊友垃撚圾

不過上屆歐國盃靠隊友拎

係咪唔識字？

講多個：Martial